香港人醒未呀 索性罷工啦 DLLM

冇一個post叫 罷工
罷工要宣傳架

返緊工果啲lunch都食緊了

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論